一個分獎典禮 睇得出香港人同班連登仔有幾低質

平時就講到有幾唔鐘意TVB
點知一到個頒獎典禮就個個緊張到好似自己老母有份拎咁
出面都算
點知一上影視台
又有十幾個post鄧邊個邊個無獎唔抵
仲要啲post係多正評架喎

屌 真係抵大台年年播垃圾出黎
原來真係仲有人追架

連登仔 好心就咪撚咁低質啦

EU超時任務全體演員究竟做錯d咩

248個正評

好懷念當年林峰,陳鍵鋒,黃宗澤,吳卓羲,馬國明 果個TVB年代!

tvb難得出套唔垃圾但得個垃圾豬肉獎，
唔嘈下佢以後真係淨拍c9垃圾劇

連登仔不嬲低質
晚晚都乜乜乜到完場

抄 Steins Gate ，定係大部分香港人都唔識 Steins Gate

香港得你識

唔好話抄寒蟬
穿越改變命運呢個算題材，咁都算抄，
咁日本自己都抄左好多次，
steins gate定寒蟬都係抄唔知邊套

自己目光短淺就串鳩人

睇咩又影響到你咩？

曲

SOR lor, 開POST講你唔鐘意既野得罪o左樓主你

見到eu都做到神劇真係笑而不語

奉上小妹性感j圖向你認錯咯 好無

好清高好撚型

嚇死人 成個影視台都tvb
tvb真係多謝你地依班屌完照支持既人先會愈黎愈一台獨大

收皮啦柒頭又響網上扮清泉搵存在感
香港人得兩個台，出品本土劇得Tvb
唔睇佢地唔通睇浙江台咩

viutv自家劇太小品唔岩口味

得啦得啦 知你地追日劇追美劇 好巴閉啦
追日劇 又有人屌崇日 追美劇 又話美帝主義
追韓綜 又屌垃圾泡菜 你地玩哂佢好唔好
咩都唔好睇 唔好追
24小時做份工啦

唔好比我批中 你地咪又係睇一兩集甚至無睇過以後話啲劇低質
唔撚洗睇頒獎典禮架 你睇facebook noise多啲都知咩人應該拎咩人唔應該拎 你咪行埋去屌鳩柒佢地 乜你仲睇tvb架 咁撚低質嘅你
崇高到你呢

TVB係on9先睇
一台獨大當你狗咁撚都要睇
唔怪之得咁多港豬
TVB都有人支持，世界變

睇完咪算囉
成班哭喪咁款

只可以講TVB仆街極都仲keep住有劇出
班柒頭一味盲反，港產片又話垃圾，港劇又話ban
想香港冇晒自身創作工業得返外來輸入先安樂
自己唔睇都算人地開post討論又要理on撚99

香港人唔准睇電視架，低質垃圾
連登仔睇個劇名就知道套劇廢架啦，你肯定係新會員
係連登只能睇美日劇 ，咁先顯得我地型架嘛 tvb=c9劇 韓劇=催淚垃圾
美國人日本人拍嘅就係深度高質 ，柯篤屎都香d
你放工就翻屋企訓教得架喇，部電視扑撚爛佢啦

香港人得兩個台，出品本土劇得tvb
你講完呢句野自己覺唔覺得醜
viutv果d就唔係本土劇 港台果d又唔係本土劇啊下話？
冇品味都算 仲要咁撚無知

係連登屌TVB比人屌番轉頭

樓上條傻閪會員ㅠ_ㅠ收撚皮啦
係度貼肥婆圖當反駁
垃圾死埋一二邊啦

太耐冇睇TVB，我對佢既印象只係頭十五集都可以唔睇。只睇最後五集先係套戲既重點，然後個結局一定估到。有冇人可以講下佢而家既劇係咪仲咁低質。

我個人黎講睇完美劇真係番唔到轉頭

開個post咁撚巴閉 可以改變到TVB

Viutv 三一如三 瑪嘉烈與大衛小品形式仲未上到大枱，港台非娛樂性質拎黎講真係衝出黎柒
屌你都唔知邊撚個無知
你咁撚有品味就唔使扮晒野響度黎吠顯示自己有幾高尚啦
自high就自high啦柒頭

痴撚線 咁幫tvb
依班咩人黎

呢到唔係一言堂

唔好以偏概全，明唔明呀？

好撚失望
仲話劇組有良心
愈做愈好
真係膠都廢事俾
美日韓咁多劇睇係都要睇cctvb
果班丁主播嘅撚屌都係on9
想丁咪睇人fb/ig lor
總之好多人都講套做一套
含啦

冇睇垃圾tvb

唔係唔比你屌tvb 但人地睇乜關你地q事咩 比d尊重啦仲話要個高汁討論區

又要屌cctvb奶共又要睇
真係抵比荷蘭叻條仆街睇死

原來要非小品 有娛樂性先叫"本土劇" goodest logic
真係好想知你平時睇開乜野睇到覺得tvb d劇上到大枱

btw港台之前翻播果d幾廿年前既"非娛樂性"劇或者瑪嘉烈與大衛
我唔同你d tvb"本土劇"比內容 淨係film language已經贏你九條街啦阿ching

屎蟲鍾意屎

睇電視又有問題

合理懷疑連登有一堆Tvb人士製造言論風向
所以樓主唔洗嬲
打手邊度都有

好懷念張衛健

算啦，始終TVB都係最代表到香港人既電視台

同題材就叫抄
係啦
金庸抄古龍啦

呢個comment無得頂

要求管理員制定名單
名單以外之影視作品一概不得討論！

鬧tvb做咩姐，佢地拍d咁既劇就係因為有market有人鐘意。有人睇佢地都唔想架 tvb唔係冇高質劇既，韋家輝年代咪高質囉，但近10年真係好難數得出。好同差永遠只係比較，未睇過真正好既劇自然睇野個標準會低少少。當然，好壞亦係主觀既。可能而家既劇有人純粹覺得主角做得好似現實生活身邊既人，好有代入感。單憑呢點就令佢好迷套劇，咁我地旁人係吹佢唔漲既。

我唔睇tvb劇，最大原因唔係咩唔好睇(我都冇睇點知)
係因為有得揀我都唔會支持仆街公司
唔想屌完個新聞部仆街之後轉去81到睇得好開心

就好似屌m記啲麥樂雞咁:
嘩，呢間嘢賣啲貨咁仆街嘅？！
我買第二個餐先！

有撚用咩！

繼續有人支持，繼續揾錢，做咩要改革？

就快tvb都可以上神枱
呢頭屌完轉頭返去睇先

第一次見tvb咁多人支持

TVB真係做多50年都仲得

TVB垃撚圾 已經無睇唔知幾多年
你唔講我都唔知有頒獎
D劇集, 演員 真係wfc

好睇咪支持囉
事實係今年tvb 劇的確有進步
下下都盲反同而家香港班廢中廢老有乜撚分別

痴撚線, 出面仲要有個EU xxxx翻睇區

食開屎緊係話食屎冇問題
佢地未食過飯吖嘛

你食開咩飯講嚟聽下
利申 港台日韓美劇我都睇下

食飯撈屎

連登好低質，反tvb比人圍屌返轉頭
仲衰過高登

樓主比人圍屌翻真心慘

其實平時屌開無線啲人同呢批人應該唔係同一批黎

是旦啦,杯葛邊個邊個聽過好多次啦，同香港人咁認真做咩丫

唔睇TVB嘅原因除左係因為d劇質素低之外更重要係宣示香港人拒絕一台獨大嘅呼聲，樓上成班撐TVB嘅柒頭究竟明唔明

同意，無睇電視好撚耐

樓豬又唔係香港人又唔係連登仔

睇tvb都唔比，以前推到完場推幾十個post咪又係咁

一係打手一係港豬
說好的反cctvb呢？

痴線咁多on9 tvb狗嘅呢邊，多到可以屌返人轉頭

睇呢個post先知原來TVB有頒奬典禮

tvb都有人幫

一字記之曰：港豬！

睇呢D咁既節目係整cheap自己既品味

明唔撚明咩叫一字記之曰啊

我有睇無線啲劇 亦都有睇美劇
無線有幾套真係唔錯 雖則其餘都係垃圾
如果你地正係屌劇集質數
我呢啲睇過bb got既都唔覺得果幾套無線既劇差 其實質素已經大有改善
如果唔係為左迎合師奶 我相信會更好睇
而家配合到市場又保持到質素唔低質都幾抵讚
不過你地話又屌維穩又要睇 咁呢個係抵屌既

Eu我冇點睇過 我係指致命復活同律政強人